楊冪

覺唔覺得佢個鼻哥窿好大？

覺：
唔覺：

你識咩呀，專登整出黎架

我自己就勁覺，會唔會因為撩鼻屎撩得多？龔嘉欣都係！

嗰鼻假撚到